---
title: Présentation des cartes NUCLEO de STMicroelectronics
description: Présentation des cartes NUCLEO de STMicroelectronics
---

# Les cartes NUCLEO de STMicroelectronics

## Présentation


## Le ST-Link 


## Connecteurs Arduino et connecteurs Morpho


## Tensions et niveaux logiques


## Pour ne pas faire de bêtises avec les broches


## Fonctions alternatives les plus courantes